有女人著低胸彈琴既youtube, 點解無肌肉仔仔彈琴既片

唔公平

連登仔快D拍條片擺上youtube, 話唔定可以爆紅

波唔洗練，肌肉要，又練琴又要肌肉，要一日有48個鐘

大隻佬無文化修養

裸露上半身肌肉
下半身扯旗著棉褲

下體硬左

有

矽膠衣

條女初初啲片都冇咁刻意露波

IG有

YouTube有大波仔仔玩貓貓

Link?

靚仔過bts所有人

Link plz

有無落妝樣睇下？

當然有肌肉型男彈琴，仲係國際知名添